====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: S ' agissant de la région parisienne , je souhaite que nous réfléchissions , au-delà des clivages des uns et des autres , à un nouveau projet d ' aménagement global du " grand Paris " .
Entity Name (Type) :: Paris (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Paris (LOC)
Total entitiy counts: 1

